笑撚死 成班黃絲21 號朝早已經急急腳咁申請曬個1m

真係唔撚知醜 天琦真係坐得唔抵

利申深黃新移民唔申請

係罷工公投就得八千人

我拎嚟捐俾612！

我同成班深藍用黎捐比民建聯 希望大家可以一齊

拎曬錢爽緊唔記得曬d野

咩呀啲錢屬於我地架

我有份交稅點解唔可以拎？！

幾時有派100萬呀

你交幾撚多呀 講真交撚左稅大曬？ 仲好意思拎返政府錢洗建制錢

....

好25

仲好意思話自己深黃班友，行為同藍絲冇分別

六日子都無拎？

警犬唔扮廢啦？
你隻小丑狗

拎黎支持民主運動架

天琦都有申請1m買煙

我拎嚟食龍門

仲有仲有

捐晒$10000 比星火同612

以後無捐$10000拎晒去吃喝玩樂既麻煩唔好再自稱黃
Ig見到一定cap上連登應唔應該私了呢班人
平時淨係識share news好嬲好嬲遊行又唔出

交多過佢派嘅，好未。 on9

n賓25到。。。。

我定期入d 紅萬比佢

好多人都係交多過派....
唔拎真係就笨

政府無比服務你？

好似講到政府啲錢係石頭爆出嚟咁，米又係香港人個度嚟

無
但你老母俾左性服務我

一萬蚊已經可以收買人心

呢啲叫還富於民呀 屌你
我地交幾多稅呀？
我地捐去612基金有咩問題

成堆五毛

佢食開紅雙喜

1M 五毛 收皮未

有交稅既人拎唔到綜援架

其實好多五毛都係黃，只係比錢收買左，分別係一個五毛就收買到，你地就要1m唔好五十步笑百步啦

你唔撚拎咪又係俾佢攞啲錢送俾狗買裝備
樓主你唔好戇鳩鳩咁啦

有無都拎, 有人俾錢你, 你唔拎? 傻的嗎?

你想講咩？ 咁我交稅比政府政府係咪黃？

唔拎一萬咁益政府? 你都 on99 既

咁反政府唔敢逃稅

on9 你唔拎政府咪又係洗去大白象同啲狗到
攞咗啲錢捐又好、幫趁黃店又好
就係唔留低啲錢畀政府

有避稅唔通要同你講？ 唔係每年比錢會計做乜尻？
一蚊一蚊咁交又要同你講？ 你新黎嫁？

嘥氣啦

大陸仔

成堆五毛圍爐

用埋啲最廢既話術
笑拎政府錢既人
但佢地係奴才
唔明白納稅人既意思
我地拎錢係政府還富於民

你就嘥氣啦 ，出黎獻世咩

拎完去黃圈消費同捐左佢 有咩問題？樓主醒少少得唔得？

呢啲又係on9話術
想人鬥黃
申請多幾個ac繼續圍爐啦

新移民點申請啊
有得申請睇死你一早鳩衝啦

黃店都係買大陸貨 變相送錢比大陸 我amazon買野算

So?

唔係所有黃店都係

5毛收完錢食黃店又要同你講？
做5毛都可以保留自由意志

打個比喻 珍珠奶茶舖啲包蓋機都係大陸機啦

大陸都有黃絲
買大陸野支持佢地革命有咩問題

起下底就知咩事

仲係p

係憑我自己本事拎番黎

之後呢？

你都痴鳩線，啲錢係取自於人民

我唔拎 唔通留比政府扔錢落海同益建制派？

咁如果柒婆，李嘉誠之流去拎一皮又點解釋？唔拎又點解釋？求高手回答

你叫堆五毛千祈唔好著外國牌子衫褲袋
唔好食西餐
唔好出國旅遊
唔好揸外國車
你地鬥紅鬥飽佢啦

想知政府有比咩服務我地？

掛住睇點申請一萬蚊資料 唔記得覆電郵公投得唔得呀 仆街

我淘寶算

原來有咁多人未block 果條attention seeker

P牌

this strategy doesnt work anymore....

政府設施 政府部門 咩都係錢咩都係服務啦 on9 仔

佢係藍定黃?

ON9

拎政府錢拎得最心安理得

好過俾佢地當大白象洗左去

你呢d借口...

自己錢點解唔攞?

但係佢攞我哋啲錢去起明日大嶼喎

又畀狗隊
嗰啲唔係我哋啲錢？

信埋晒啲教條主義仲好講天琦

收皮啦

樓主申請左未？

借乜撚野口

與其俾中共, 我不如落自己袋
俾黃店又得
捐又得
你理撚得我

捐 買手機去玩就叻 天琦真係慘 成班自私到

從來無用政府設施，簡單d，上個月同朋友食完飯搭的士返屋企，到屋企樓下個司機屈我嘔到佢架車要3舊洗車費，但我根本無飲酒無嘔...之後報警，個警察話糾紛自己搞？我話唔得司機唔比我走，佢地再推搪話落雨要我地過黎你要等好耐...我話我肯等，夜晚11點鬆等到12點半都無黎，結果個司機走左，第日d差人先打黎問我琴晚搞成點服務？你就真係on9 啦

由出世完全無用先講啦 又想轉移屌黑警？ 你含撚啦

佢真係冇用，連母嬰健康院都冇去，check唔到佢弱智

Report左佢

佢細個sir滑梯都無用過

邊有人派錢都唔要?最多幫襯黃店

利申:一皮全自己袋,亂鳩咁FING都唔益人

唉，算啦～樓主拎１萬黎買波嫁乍

可能佢當左政府真係俾100萬佢

弱智點識玩

無聲出啦佢 秒左

CLS 5毛post都有咁多人覆

樓主唔撚理我既

傻閪黃衛兵

黑暴手足們，比啲骨氣！政府嗰一萬蚊唔好攞！唔可以接受暴政施捨！

55

我地叫10k 乜撚野1m

你新移民？呢個說法好多年啦

佢同天琦一樣

識唔少深黃加入政府紀律部隊等

又秒

仲未去申請，芝麻babk多1000，但又不想開了做芝麻人

係，無錯，唔攞真係好笨柒，
不過攞咗就唔好成日講自己有幾撚咁黃
想認黃係要付出的

BTW，到底有幾多人唔識分1M同10K？

Ig反警 但實際考警

你係其一

佢地好多藉口 話d錢係佢地

俾黃絲帶打好過俾藍絲帶打

因為條弱智駁唔到

駁唔到就嘥氣

同樓主條弱智唱雙簧

m乜尻呀

你個on9知唔知1m係幾多啊

正解：10k
唔識咪撚再亂噏，講一萬咪算囉

咩藉口 1000億 拎嚟起條橋
你都覺得冇問題 唔係藉口
呢一千億 本來就可以拎嚟做好多嘢
夠起好多公屋 同埋拎多啲錢放去醫療
老實講 拎得佢啲錢
就一定要個個收曬皮唔屌得㗎喇咩？
拎咪拎
關你閪事咩
我拎嚟捐去612已經同星火唔撚得㗎？

弱智唔需要知

喺呢度我發現咗好多block咗嘅名
睇吓就算

咩1m?

扔氣油蛋都唔止一萬

翻古代同諸葛亮講
唔好同曹操借箭先

我拎返小小自己交税d錢都唔啱